點解d 人咁鐘意 放d 奇奇怪怪既野落air fly

點解氣炸鍋出咗咁多年 而家突然咁流行既

塊扒

屌，咪又係焗爐一個

當微波爐用

因為好好用 又快

其實真係快過焗爐好多

定期番炒下

有咩問題？
飯煲都可以焗蛋糕同煲湯啦

定係你個D填鴨式教育
令你個腦實哂
坐住左
已經無左創新同創意
唔識多各度思考啦？

有咩問題

airfryer方便 快靚正

人地整幾百樣嘢fail咗
難得有一樣work
畀你都擺上網啦

睇開啲

事實上人哋整到個樣仲唔差喎好唔好味我就唔知啦不過有實驗精神有乜問題？話唔定分分鐘創到啲新菜式呢樓主依啲食古不化又狗眼看人低真係藍絲廢老嚟？